一人一個破處原因

係廁所同同學鬥J長 忍唔住含咗落去
結果每人互射左幾次

叫雞

有冇互插先

咸濕

想射精

互射 冇入唔算破處喎

做左愛

踩單車冇左 冇撚埋右

訓訓吓覺 有蟲爬咗入個閪到

意外

咪撚浪費網絡資源啦屌

望穿秋水那滋味 是我過氣落到這田地